有無曼連手足去了拜費sir山？

費蛇RIP:~你死咗咁耐我哋曼連廢足咁耐 希望你快啲翻生

咸咗

我去咗拜你老母先

有無搞錯！！！作為曼迷一定係拜咗費SIR先 點會拜咗我老母先拜費蛇？尊重啦

On9仔

拜左空難死果堆球員

點解咁話費sir尊重下啦 人都死咗了

條屍骨都唔知做邊隻狗食咗
點拜

ching咁有心

死你老母閪咩
成個弱智仔咁自推

獌狗嬲撚到樓主ho ball

幫費蛇執骨啦despicto

你幫全家執撚左先啦傻尻仔

正常你應該拜你自己老母先，之後費sir，最後先幫樓主拜